深水埗要封區 大南街啲文青點算

之前啲文青cafe平日晏晝都要排長龍
而家唔知洗唔洗
仲有冇foodie去呢

深水埗要封嘅話

就咁睇標題以為真係要封
啱啱執好晒行李、book咗7日酒店..唔想返唔到工
樓主你賠返啲訂俾我